{
    "Be a Part of Something Bigger": "좀 더 큰 뭔가에 참여하기",
    "Everything that we make is 100% open source and developed collaboratively by people from all over the world. Even if you're not a programmer, you can get involved and make a difference.": "우리가 하는 모든 것은 100% 오픈 소스이며 전 세계의 사람들과 함께 공동으로 개발했습니다. 여러분이 프로그래머가 아니더라도, 함께 참여해서 변화를 만들 수 있습니다.",
    "Funding": "펀딩",
    "Translations": "번역",
    "Support": "지원",
    "Web": "웹",
    "Desktop": "데스크톱",
    "Design": "디자인",
    "With your help, we've been able to grow from a small group of passionate volunteers into a tiny company. Every little bit of help is one step closer to hiring another full-time developer.": "여러분의 도움으로, 열정적인 소수의 자원 봉사자 그룹에서 시작해서 작은 회사로 성장할 수 있었습니다. 약간의 도움을 더하면 또 한 명의 풀타임 개발자를 고용하는 데 한 걸음 더 가까워지게 됩니다.",
    "Indiegogo": "인디고고",
    "We’re currently crowdfunding AppCenter, the pay-what-you-want app store, on Indiegogo. By backing us there, you'll be helping us pay for our remote team to get together in person with developers from our community for a week long sprint in Denver, Colorado.": "우리는 지금 앱 센터 크라우드 펀딩, 자유로이 값을 정하세요를, 인디고고에서 진행하고 있습니다. 그곳에서 우리를 지원하시면,  멀리사는 우리 커뮤니티의 개발자들이 콜로라도 덴버에  모여서 1 주일 동안 여는 스프린트 행사를 지원하시게 됩니다.",
    "Back AppCenter": "앱 센터 후원하기",
    "Patreon": "패트리온",
    "Patreon works like an ongoing crowdfunding campaign. Choose an amount, get rewards, and help us reach our goals.": "패트리온은 멈추지 않는 크라우드펀딩 캠페인처럼 계속됩니다. 금액을 선택하고, 보상도 받고, 우리의 목표를 달성하는 데 도움을 주실 수 있습니다.",
    "Learn More": "자세히 보기",
    "Become a Patron": "후원자가 되기",
    "Easily use a debit card, credit card, or PayPal account. You can choose a one-time payment or set up recurring payments.": "직불 카드, 신용 카드 또는 PayPal 계정을 쉽게 사용할 수 있습니다. 일회성 지불을 선택하거나 또는 반복 지불로 설정할 수 있습니다.",
    "Help us financially, plus get some exclusive elementary gear to show your support to friends, family, and coworkers.": "재정적으로 도움을 주시고, elementary 전용 제품을 구입하셔서 친구, 가족 및 동료에게 지원하는 모습을 보여주세요.",
    "Visit Store": "상점 방문",
    "Bountysource": "바운티소스",
    "BountySource puts funds directly in the hands of developers by rewarding them for committing fixes or creating new features. Set a bounty on the issues that matter to you most or fund a specific app. You can also set up a recurring subscription.": "바운티소스는 이슈를 해결하거나 새로운 기능을 만든 개발자에게 직접 보상으로 자금을 제공합니다. 여러분에게 가장 이슈가 되는 앱에 현상금을 거시거나 특정한 앱에 자금을 지원해 보세요.  정기적인 지원도 설정하실 수 있습니다.",
    "Bountied Bugs": "현상금 걸린 버그",
    "BountySource": "바운티소스",
    "elementary OS is created and used by people from all around the World; help us make the experience even better by translating it into more languages.": "elementary OS는 전 세계 사람들로부터 만들어지고 있습니다; 더 많은 언어로 번역되어 더 많은 경험이 이루어질 수 있도록 우리를 도와주세요.",
    "elementary OS uses an open, collaborative translation tool on Launchpad called Rosetta.": "elementary OS는 런치패드에 있는 오픈, 협업 번역 도구인 로제타를 이용합니다.",
    "Our website is also openly translated using an online platform called Transifex.": "우리 웹사이트는 Weblate이라는 온라인 플랫폼을 통해 번역에 참여하실 수 있습니다.",
    "Translate elementary OS": "elementary OS 번역하기",
    "Translate This Website": "이 웹사이트 번역하기",
    "World map": "세계 지도",
    "Question & Answer": "질문 & 답변",
    "StackExchange is a Q&A website built around finding the best answers to common questions. Anyone can create an account to start asking and answering.": "StackExchange는 일반적인 질문에 대한 최상의 답변을 찾을 수 있게 만들어진 Q & A 웹 사이트입니다. 누구나 계정을 만들어서 묻고 답할 수 있습니다.",
    "Unanswered Questions": "답변이 없는 질문들",
    "New Questions": "새 질문",
    "Documentation": "문서화",
    "elementary provides basic documentation for both users and developers. All of our documentation is written in Markdown and hosted on GitHub, so submitting a change or a new section is a piece of cake.": "elementary는 사용자와 개발자 모두에게 기본적인 문서를 제공합니다. 모든 문서는 Markdown으로 작성되어 있으며 GitHub에서 호스팅 됩니다, 그래서 쉽게 변경 사항이나 새 섹션을 제출할 수 있습니다.",
    "Learning The Basics Guide": "기본 가이드 배우기",
    "Developer Docs": "개발자 문서 도구",
    "Web Development": "웹 개발",
    "Our website is built using HTML, CSS, PHP, and JavaScript. We're always looking for people experienced in those areas who would like to contribute and make it even better.": "우리 웹 사이트는 HTML, CSS, PHP 및 JavaScript를 사용하여 제작되었습니다. 우리는 그 분야에 참여해서 기여하고 더 좋게 만들어 갈 수 있는 경험 많은 사람들을 늘 찾고 있습니다.",
    "Fork Our Website on GitHub": "GitHub에서 우리 웹사이트 포크 하기",
    "Report a Website Issue": "웹 사이트 이슈 알리기",
    "Desktop Development": "데스크톱 개발",
    "Our desktop environment and all its apps are built using Vala, GTK+, Granite, and a number of other open libraries. We host our desktop code on Launchpad.net, a free service for open source projects. If you've never developed for elementary OS before, we recommend you check out our Getting Started guide.": "우리의 데스크톱 환경과 모든 앱은 Vala, GTK +, Granite 및 기타 수많은 공개 라이브러리를 사용하여 제작되었습니다. 오픈 소스 프로젝트를 위한 무료 서비스 인, Github에서 데스크톱 코드를 호스팅 합니다. 이전에 elementary OS용으로 개발한 적이 없다면, 시작 안내 가이드를 읽어 보는 것이 좋습니다.",
    "Browse Our Desktop Code": "우리 데스크톱 코드 살펴보기",
    "Browse Our Apps' Code": "우리 앱들의 코드 살펴보기",
    "Bitesized Bugs": "버그 줄이기",
    "Every project begins with an idea. Our Design Team takes these and turns them into clear blueprints and bug reports. We break up design into two main components:": "모든 프로젝트는 아이디어로 시작됩니다. 우리 디자인 팀이 이를 명확한 청사진과 버그 리포트로 바꿉니다. 우리는 디자인을 두 가지 주요 구성 요소로 나눕니다:",
    "Visual Design": "시각 디자인",
    "We're always open to new ideas for elementary OS's visual design. Get started by sharing mockups with": "우리는 elementary OS의 비주얼 디자인에 대한 아이디어에 항상 열려있습니다. 여러분의 아이디어를 보여줄 수 있는 모델을 만들어 공유하는 것으로 시작해보세요",
    "our Google+ Community": "우리 Google+ 커뮤니티",
    "Read the Interface Guidelines": "인터페이스 지침 읽기",
    "See Our Mockups": "개발 모델 보기",
    "Interaction Design": "교감 디자인",
    "We use a system on Launchpad called Blueprints to create detailed explanations of new features and changes to the user interface.": "우리는 런치패드의 블루프린트라 불리는 시스템을 이용해서 사용자 인터페이스에 대한 새로운 기능과 변경사항들에 관한 설명을 만들고 있습니다.",
    "Read About Our Workflow": "우리 작업의 흐름 읽어 보기",
    "Browse Our Blueprints": "우리의 청사진 살펴보기",
    "Get Involved with elementary OS": "elementary OS에 참여하세요",
    "Bountysource puts funds directly in the hands of developers by rewarding them for committing fixes or creating new features. Set a bounty on the issues that matter to you most or fund a specific app. You can also set up a recurring subscription.": "바운티소스는 버그를 수정하거나 새로운 기능을 만든 개발자들에게 직접 보상을 합니다. 가장 해결하고 싶은 이슈나 특정한 앱에 현상금을 걸어보세요. 정기적인 지원도 가능합니다.",
    "Both elementary OS and our website are openly translated using an online platform called Weblate.": "elementary OS와 우리의 웹 사이트의 번역은 Weblate라는 온라인 오픈 소스 번역 플랫폼을 이용합니다.",
    "Suggest Translations": "번역 제안하기",
    "Our desktop environment and all its apps are built using Vala, GTK+, Granite, and a number of other open libraries. We host our desktop code on GitHub, a free service for open source projects. If you've never developed for elementary OS before, we recommend you check out our Getting Started guide.": "우리 데스크톱 환경과 모든 앱은 Vala, GTK+, Granite, 그리고 여러 가지의 오픈 소스 라이브러리를 이용해서 만들어집니다. 우리 코드는 오픈 소스 프로젝트에게 무료로 제공되는, Github에 있습니다. 이전에 한 번도 elementary OS의 개발에 참여해 보지 않으셨다면, 우리가 제공하는 시작 지침서를 활용하시길 권해드립니다.",
    "Browse Our Code": "우리 코드 살펴보기"
}
